前線要去抗爭要記得最重要嘅一點 不被捕

而家香港人已經做到不分化 不割席
基本上你地做乜都唔會有人指責你地

所以而家你地每次出去抗爭
最重要嘅目標就係唔好比人捉

唯有搵到越高回報低成本嘅抗爭方法
出嚟抗爭嘅人先會越嚟越多

不留守

不被捕

最重要係唔好比人捉

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
去咩黃大仙 狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

逃生路線 (已整合)

尖沙咀：向尖東方向/紅磡Poly

佐敦：東向經漆咸道南去紅磡poly

旺角：經洗衣街 染布房街上窩打老道
亞皆老街x染布房街有人高空擲物
培正道轉右上何文田 再經佛光街落地鐵 / 紅磡

何文田有地鐵可以走

油麻地：地鐵、經天橋櫻桃街公園去奧海城 （小心果欄條路多狗車 勿近）（奧海城奶共，自行考慮)
如果唔想入奶共奧海城，可以行去海旁行多10分鐘去南昌。

補充加多條九龍城，先達廣場出直行往旺角東天橋，可散入何文田，仲可以入九龍城，如果識路，入九龍仔公園民生書院果頭，非常多位呢

前線係最重要

唔可以再損失

我愛前線

香港人愛前線

唔好比人捉

高回報低風險

有鬼啊
自己定幾點走
唔好理其他人
堅守不被捕

麻包袋

無謂留守街道

有無鬼我唔知

我淨係知前線唔可以比人捉

hit and run

be water

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

不分化 不割蓆 不督魁
只係想大家可以be water 不被捕

愛惜前線

又要留又要不被捕

其實係咪好多人唔知咩係be water

光復香港
時代革命

唔比人捉乜都得

不被捕重要過任何野

不分化 不割席 不被捕

只攻唔守
hit and run

出面無野好守

走得成功嘅方法就係
唔好一齊散 要分開散

不要被捕，8月5日需要你哋

無險可守 亦無需要守

前線要進化

試著諗
我今日成功撒退下次前線就多我一個
不要諗
我今日唔係到守落去就冇人守住防線

係連登叫人散水根本無用

可能係我地最缺少既兵種

達到目的就走

Hit and Run

推